[跪玻璃求救] 換左cpu開唔到機

執左粒3550番黎 諗住換左舊果粒2400 換完都仲正常開到機 關機再開機就無左畫面 強制熄左佢機之後再試就連通電都通唔到 無哂反應 換番舊cpu都一樣
小弟不才 以為好簡單 求求硬件台手足幫幫手診症

連反應都無埋，底版88

扔得

似係燒板

CPU有冇裝錯方向?

似燒左版
節哀

老母版